1. Реализовать поиск по ToDo, поиск не чуствителен к регистру (
    создать публичный метод класа handleSearch в App.
);
2. Как обработать input, будет показно в первом блоке урока;
3. Поиск должен работать одновременно с фильтром.